個個掛住講蒙古人，已經無人記得湖北人

湖北仔為香港坐牢是否戇鳩？

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

被香港人遺忘已經係佢最大懲罰

佢0仔嚟，成日比人屌

Who

大家都係中國人(Chinese)，無分別啦

牙路勇武派fans